各位大神幫幫我

話說我男朋友同一個異性傾計 之後del對話俾我發現左 佢同果條女講話佢戇鳩啲左對話驚怕我見到 之後條女話咁就分手有冇求其啲 正宗綠茶表可唔可以幫我起佢底

第一 關我撚事
第二 1999咁都唔知你up乜
第三 無證無據就話要人起底？
第四 點解無啦啦要幫你起底 當呢度咩地方
第五 乜資料都無 起你好似仲易啲